{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161430?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 버즈글램핑&펜션"
    },
    "text": "グランピング場は加平駅から約10分の距離に位置しており、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 キャバナドンは深夜0時以前のみ就寝可能な方のみ予約でき、個人化による機材の持ち込みはできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップ時間は19:00までです。 バーベキュー(炭+グリル)の利用は、2人基準20,000ウォン、4人基準25,000ウォン、6人基準30,000ウォン、8人基準40,000ウォンです。 個別テラスバーベキューは入室後から22:00までご利用いただけます。当日現地にて決済してください。 幼児は1名に20,000ウォンが加算され、最大人数を超えると入室できません。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場と売店&カフェが運営されており、営業時間は08:30から21:30までです。 ブルモンは薪と火鉢1セットを20,000ウォンで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場の場所はどこですか？",
            "answer": "グランピング場は加平駅から約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランピング場ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、グランピング場では個別バーベキュー施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャバナドンの利用条件はありますか？",
            "answer": "キャバナドンは深夜0時以前のみ就寝可能な方のみ予約できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、2人基準20,000ウォン、4人基準25,000ウォン、6人基準30,000ウォン、8人基準40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキューの利用時間帯はいつですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは入室後から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1名に20,000ウォンが加算されます。また、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "グランピング場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "グランピング場には駐車場と売店&カフェがあります。営業時間は08:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ブルモンを利用することができます。薪と火鉢1セットを20,000ウォンで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 449
    }
}